香港邊度有好食嘅burger？

求推介
有冇啲平又好食嘅？

麥克唐納德，十塊錢兩個

Mos burger

葵興 嘉寶
唔係最好食 但係抵食得黎好味

butcher club

Mr and mrs burger

金拱門

機場禁區
Beef & liberty

Shake shack

corner cafe！

BLT burger
佢個blue cheese burger好撚正

灣仔burger home
唔貴，質素對得住價錢

上網睇到 好似真係幾正
總店同分店會唔會有分別

啱啱search咗 好似幾正
遲啲去試吓

New York diner

burger joy 我覺得幾好食

轉左隻新包皮好垃圾

Tst嘉寶都好食

no sake shark
個包皮油到

ted's lookout

舊肉乾過你老母塊西喎

尖咀嘉寶小食，練舞個break會買黎食

So dry

我上次去食都係，肉又乾，薯條又乾，完全唔值

burgerman

not dry if you ask for more sauce..

以前我會覺得唔差
不過諗返轉頭覺得有啲貴
同埋有啲乾身

啱啱試完 正正常常咁囉

Beef and liberty 幾平

Burgeroom

Triple O's

科學園

一定唔係burger room

Five guys 好想試下

長沙灣鄰居

我都係諗住入黎講呢間，佢搬左鋪貴左之後冇食
。之前食開磨菇芝士手打牛肉漢堡+煙肉

推介果個乜野芝心漢堡同埋海陸空試過真係麻麻地 唔太建議，另外果間野d薯條係會飽到人想嘔的
環境，服務都ok，個光頭佬就係老闆，都幾nice，值得一試

天后texas burger
一定唔係blt 同burger room, 乾到仆街

Texas for sure

荷李活道Burger Circus

灣仔 burger joys
Burger同奶昔正

將軍澳 burger republic
質素平均
jelepino唔識串嗰個辣椒漢堡幾過癮

Shake them buns for sure!!!!!!!!!

麥當勞🍔無得輸

最緊要係一口可以食曬咁多層

ifc big fernand 羊肉burger好撚正